mox bank 係咪出咗張真 debit card ？

見佢戶口直接有埋 MasterCard

有得開戶啦咩?

公佈咗，員工內部測試緊，未正式公布

中資有份 不了

旅遊網站合作姐

LOGO直頭講明係渣打附屬

跟住兒登仔會講Bonnie Tong...

要Master debit card申請Citi就有啦

個張唔可以真。全球消費

不了

點解唔得
仲有global wallet喎

但我見響global wallet
海外港幣交易，仍然被ban

張卡好撚柒 仲要同ctrip合作 不了

如果渣打blacklist左仲有無得開？